一拳超人 134話

曬馬

點解無人回post

未有中文係咁架啦
btw又要等下個月
餓狼個邊都唔知打到點

留名等熟肉

龍卷

結果班完馬下面已經比光頭滅晒

村田痴撚線
咁樣畫龍卷法

龍卷正呀

嘩屌

YEAH

LM

留名先

終於出啦等到頸都長

正呀

龍捲用手指尾篤自己個波

村田轉行畫H漫啦

開波喇

慢慢等啦：中文

又要打J

傑仔又有新裝

吹雪

睇到都覺得軟淋淋

一定冇戴

龍捲真係好正

識食一定係吹雪

why not both

新果條女都幾正

lm

J洛係咪用咗長老啲甲黎做機械身

今集加插左S級之間的討論 唔錯

仲有帥哥假面質疑人地係怪人

雖然龍卷都好正 但係我揀吹雪

每次KING出場都好正！

閃光好霸氣

有英文都可以睇住先

好正！

咪又係用嚟比人打爆
陰公

帝王引擎又發動啦！

僵屍男係咪少數正常s級

好中意佢

閃光的flash又係型到痴線

老師終於到

個氣場好勁！一出場全部收晒皮。

feel到怪人王戲份應該差唔多完

新吹雪組係咪即係埼玉朋友隊?

好明顯

後尾集中精神所以關左引擎

有冇帝王引擎，身邊D人都係咁瘋狂腦補

龍卷又冇著

怪人王快D走呀

舊版有無比人拆穿佢係唔識打

無
完左大戰之後 原子武士想知KING咩實力 叫佢斬個蘋果
KING斬都無斬就走左 原子就腦補成快到連佢都睇唔到揮刀

佢一招煉獄無雙收哂啲龍級怪人皮都叫唔打得

咪就係

有個怪人係人類黎，佢輸左就有段同神秘人傾計咁
其他人睇到佢同空氣講野就死左
King有一集出大絕，點知真係有一下衝擊波
旁白就係King其實有最強實力，但係佢自己唔知用左招技
以上內容都係講緊原作版

又抽

龍捲

前一話埼玉打都冇打企喺度，杰諾斯就腦補差距大到埼玉唔望佢

既然King係得個樣
有冇話童帝測唔喇到佢其實冇戰鬥力

既然King係得個樣
有冇話童帝測唔測到佢其實冇戰鬥力

等埋佢好耐

有，肉體強度太弱error，其他人以為勁到error

邊話有講

B級60個個根本係蛭魔黎

測唔到太廢or太勁既人

翻外篇黎
漫畫人有

老師都一樣error

係測完老師error

跟著再Check KING

啲怪都自動腦補

黑色精子 : 麻煩的來了

一個人震住3隻龍級

用刀斬入細胞同細胞之間ge空隙所以蘋果無爛

King其實唔細膽
如果一般人見到蜈蚣長老幾廿層樓高既怪物，驚都野都講唔到

知道king無料嘅係咪得老師？

明知自己咁廢都企出嚟引怪已經係英雄

琦玉朋友隊都好似知

而家得老師知

打機無敵

留名

好撚好笑

啲作畫真心宗師級
點可能畫得咁快又咁靚

King真係好撚頂癮

銀牙搭住King膊頭 King滴哂汗 笑到我

連甜心都大讚king

King

仆街啲怪人就死啦

King 最強呃飯食之人

之前第一次聽到帝王引擊呢個term 真係笑到碌地

其實令到人腦補係咪就係KING既特殊技能

有中文未?

我想睇原作，畫幾張出嚟都好

居然邦古都唔知king無料

King被動就係令身邊所有人/怪人弱智化

因為佢地會腦補佢無料係扮廢

百度有

拋浪頭之帝王

一個隊伍入面點都要有引怪既隊員比打手專心攻擊
King做引怪，老師做打手

帝王引擎去廁所

餓狼親生仔

老師又自己一個衝左落去消滅D BOSS了

會唔會落到去打左一輪殺哂D怪人

D S級黎到以為佢係怪人 跟住開打

成套野最好睇就係有King既時間

放心 唔會

king最威水既時刻就快到了

留名重製經典一幕

到時PM張圖俾克古巴打睇KING幾咁勁

未睇過漫畫
岩岩睇完動畫+OVA 好睇
睇黎要準備由頭開始煲漫畫版了

準備入呢個大坑 rip

翻睇咗幾多次

邊有可能咁刺激
照套路都係老師殺晒啲boss 打剩啲兵
之後班s級 就執雞 殺埋啲兵
再講句 其實怪人聯盟都無咩大不了
然後就名成利就

睇到有幕厡子係在意KING嗰引擎, 應埋咗之後原子對KING嗰幾集瘋狂FF

等左咁耐，成集都冇大蛇VS餓狼

又唔知需唔需要等差唔多一個月先有135

柒撚到
原作一早出撚哂
都夠膽厚住面皮懶幽默咁
係度FF啲劇情
睇到打冷顫

有無人可以話我知點解會由甜心假面條廢柴做隊長

岩呀岩呀 自己睇話原作就覺得好威威咁
知你叻啦 識搵原作睇
漫畫post唔比人討論 人唔笑 你都吠啦

上個post好熱鬧 今個post咁冷清

原作king依家撈咩

king用2隻手指打到老師還唔到手，邊有得輸。

原作有樣唔同係大蛇大人 無
同埋原作 餓狼嚇到呆左叫做完結
專心係重製上

文戲多 + 今集無罵戰元素(e.g.邊個邊個勁，龍級鬼級)

邊隻屎眼見到話唔比你討論
人唔笑？
咪笑柒緊你講百痴野囉

今集無怪人出場無得討論邊隻咩級邊隻勁唔勁得過波羅斯

好運先係

波羅斯～怪人狼>大蛇>黃精>homless~天然水～地獄狗

homeless防太低 應該低過狗

第幾篇番外

傑仔D衫越嚟越YO

龍卷同吹雪好撚淫

想知第2季動畫幾時有？

屌你 等左咁耐 老師先岩岩落樓梯

你地慢慢J龍捲，吹雪呢D粗重野交比我

KING 就真係大膽
喺咁多勁人面前都不卑不亢

一拳超人最好睇都係各懷鬼胎嘅配角

傑仔今次會唔會人體爆炸添
打龍級10秒實唔夠用架啦
套甲仲越黎越誇

想問下琦玉vs龍捲仲有幾耐先畫到

兩年之內既話都算快

甜心假面出親場都好撚乞人憎

One好耐冇更新 係咪等埋村田

覺得個角色幾正
串貢貢咁
而且佢真係有實力既
唔會差得過部份s級

最垃圾係波羅斯完場先出黎執雞講到自己好勁咁

佢喺餓狼篇有好重要表示 同埋實力上佢一定勁過某幾位s級

好想快啲睇佢比人打到面容扭曲

應該勁過囚犯背心球棒豬神童帝彊屍男傑仔

狗仔全部S級圍佢都無傷

邊有全部
不過捱到老師一下都算真係幾勁

僵屍男話想避免差距太大嘅戰鬥 之後homeless帝

仲記得原著地獄狗用哂能量之後變到勁細隻同黑精一齊

正啊

村田雄介畫男女性曲線既畫功完全係國寶級

老師既寵物

仲要誤會到king幾時

直到King覺醒 煉獄無雙爆熱波動炮

King係世上唯一可以打敗老師的男人 s級實至名歸

你唔記得閃光Flash

龍卷同吹雪

村田畫緊135了

但佢好似無武器無誇張既肌肉

好想快啲睇邦古認真秒兩龍+餓狼怪人化

肝田.
每次都要一拜

補充一句 張圖唔係村田畫

村田點會畫咁hea

好想揭開龍卷條裙睇下到底有冇著底褲

好撚淫

對波一定好硬

老師夠無啦

甜心假面有料但黑人憎

24集唔得啦

數都有得計
餓狼vs大蛇起碼仲有三集
變怪人一集
入去地底冒險起碼講八集
新個啲角色2打6講兩集
到真打講六集
完事一集
起新協會兩集
日常兩集
監獄三集
之後就到打交

我諗好似吞噬人間咁

以後ONE直接俾草稿同分鏡村田直接重製算

每個post都會有人問one做咩唔更新
one好努力重畫緊分鏡比村田架
原作版佢應該唔會更新架啦
佢想令一拳個故事完整d

應該唔會再理原作果邊

分分鐘連原作版之後既劇情都已經無唸

134接原作版第幾話？

可能之後直接係重製版更新

近期成日吹奏king 好搞笑

劇情改晒好難講點接

正，睇緊時候都有留意

傑仔今次套新裝又好快爆了

村田有時一個月出兩次 不過保守估計都起碼兩年以上
重製啲篇幅詳細好多

重睇原著其實one好多分鏡本身已經好好，村田都係照原本畫唔洗大改。但啲畫功真係…

係
到時佢塊面比餓狼打凹咗

特登提10秒咁多次
肯定打卒都爆seed 10秒唔夠打

應該上到去對5 6隻龍級先爆10秒 今次冇原作咁柒直接比人秒

兩姐妹不同風格

King: 「好不安啊」
笑死

一開波話ONE其實係用黎練新繪圖軟件,鳩作一個故事, 點知又一炮而紅

原著版我都翻睇好多次
雖然畫功潦草，但一睇就明佢畫咩同表達緊啲咩
依樣都好佩服one

練分鏡

等睇S級苦戰，一定好正

鬼才

黑金，比人打到自閉

多左咁多鬼級龍級，班英雄含得撚
除非寫龍捲秒左一大班先

S級打龍級先有睇頭，班BC級應該都係對付鬼級

重點應該都放係天然水，精子幾個

其實班s級得幾個真係有料

但依家one比村田啲分鏡已經少好多
打架好多都係村田自己發揮

其實只係多咗貓同囚犯

唔畫但都想知個故事發展

其實一路以嚟好多打鬥都係村田發揮
都唔係依家先開始嘅事

唔好理哩D人啦，又係果個周芷若，個個PO都喺度派膠

出親都幾十頁
連我都想出錢買漫畫
誠意之作

都唔叫開打啦
當索尼克咁撚

把劍

村田啲畫功

睇原著先知真係有爆破呢個人

識貨，樓上j 龍捲嗰班一定係青頭毒撚，識j 一定係j 大波雪

幾時再有電視版？

屌得大波妹太多了
厭晒
合法蘿莉邊到搵？

原作60

料係有，起碼真係打得贏A級有多
講真我覺得格鬥果班都有少少超能力
你金屬球棒果啲得碌棍都唔知點解可以咁好打

只係同真係用超能力或型機械人果啲唔同級數啫

但 homeless 都殺佢唔到，仲可以自力爬翻上去偷襲，所以唔好睇少僵屍男

閃光同假面好撚型
真係打就好睇

僵屍男靠唔死之嘛
計攻擊力應該好普通

你諗下，佢係可以係重傷後由地底爬上地面，以力量計佢強過閃光，因為閃光無法用自己力量上地面，而索尼克打深海王你會發現，唔夠攻擊力，你其實幾快都無用

想知假面甜心實力大概同邊幾個S級接近

應該勁過G4杰 球棒 背心 囚犯
其他唔覺佢夠打
彊屍男唔知佢又殺唔殺得死

其實唔死已經好夠屈啦

今個月都未出

磨死阿修羅

老師殺唔殺得死僵屍男

一拳就渣都無，點復活？

波羅斯再生能力強定僵屍男

打homeless帝果陣唔係話佢再生能力唔係無限咩

但homeless啲火力都炸佢唔死，證明佢啲攻防能都唔弱

如果攪到佢變肉碎都係會死 所以老師殺得死 一拳可以打到佢粉碎

135 150頁大約

真定假
差唔多大半本單行本wo

頂你龍捲成日無啦啦變番原作版個樣

お待たせしております。次回更新分のワンパンマンのページ数は現状147p。この分だとまだ書き足して150pは超えそうな感じです。今月中には更新できるか...?！めくるめくアクション回です。お楽しみに！

痴線

興趣使然

點課金支持？

原文去twitter睇

村田 twitter

買日版單行本

有幾種便利店特厚

買單行本囉

真係好有良心
好想忍半年一次過追番

餓狼算唔算學咗球棒嘅氣勢

重製版特登寫佢打球棒同警犬俠學佢地d野

ONE

時隔n年

中文行貨呢？

畫功好左好多

畫功我覺得之前已經夠，重點真係個故事

最高鋒期

我想睇村田畫

呢集真係好撚好笑，又忍唔住睇多次

呢個畫左啦

睇返又真係，睇過唔記得咗，得閒嘅再睇多次先

最想睇king會因為勇氣而出到咩大技

呢條女係咪惡搞光速蒙面俠條友

光你老母速
蒙你老母面

出左去屌死神火影未呀on9仔

135係咪要7月尾

未 屌著你先

你有無被光速踢過?

請問牛角佬係邊個？

餓狼

幾時有135

牛角佬

one畫打餓狼個篇真心好好睇

135 150p 又爆肝

幾時有

最遲下個禮拜

正呀，蘿莉呀

佢畫vs黃金精子d分鏡好有迫力

應該係最快下禮拜

成百幾版
好想快啲睇

今次真心期待
成150幾頁

想睇+1

幾時出啊

仲唔出

仲未出屌

出未

出嘢呀屌你老味!

未入搞應該仲有一兩日起碼

出未呀屌

好期待

淨係想睇龍卷ja

很想要

今日出？

咁撚多負皮

又俾負皮
你地唔想睇咩

之前巴打話星期尾
大約係啦

等得好痛苦

沒有一拳超人看我活不下去

仲未出

畫多38頁就出